民建聯滅黨未

想知

有上面buget, 點會。
文滙大公無人睇咁多年都生勾勾

鄭泳舜 周浩頂 叫得出名既大粒都輸 點算